周梓樂今早去世

11 月 4 日凌晨在將軍澳尚德停車場墮樓重傷的科大學生周梓樂，昏迷四天後，今早不治離世。

消息指周同學因血壓無法維持，心臟停頓，心肺復甦法搶救無效，今早約八時離世。

22 歲的周梓樂是科技大學計算機科學二年級生，送院後一直在伊利沙伯醫院 6 樓深切治療部留醫，但他的情況一直危殆。早前電腦掃描顯示，他的腦部有右硬腦膜下血腫（Right Acute subdural haematoma），腦內壓指數達至 50，較正常人的指數嚴重達 3 倍，昏迷指數更一度跌至最低的 3。周梓樂經過多次手術切除部分顱骨和腦組織後，情況依然不樂觀，延至今日宣告死亡。 而有關周的墮樓經過，雖然領展日前提供多條閉路電視片段，但均未有清楚拍攝到事發經過，因此墮樓原因至今依然未明。

警方在星期一（4日）凌晨於將軍澳尚德邨附近進行驅散行動期間，施放多枚催淚彈，目標包括屋邨附近以及尚德邨停車場。期間，周梓樂由停車場 3 樓墮下至 2 樓，當場重傷昏迷。據現場目擊者稱，他身體多處受傷流血，失去知覺。經義務急救員及消防員在場搶救逾 20 分鐘，被送往伊利沙伯醫院搶救。由於由現場消防員召喚救護車，到周梓樂送院離開現場，足足使用 30 分鐘，當中救護車到場時間用了 19 分鐘，引起救護車是否因警方行動而延誤到場的爭議。

死黑警

May your soul rest in peace and we will get your revenge

「徐岸暘，血債血償」每晚十點，要嗌到廣明苑徐岸暘全家一世唔安樂

See u in heaven, may god and Mr Yellow be with u.